我求下你 我門牙都甩埋啦 唔好㩒啦

又心痛又嬲

嬲到癲

成地血

好撚想喊

拎撚走個配樂佢，唔撚洗要音樂黎煽動情緒

眼濕濕

睇到好心痛

香港已經唔容許普通市民存在

會唔會有人幫到佢

黑警全家不得好死

上到車應該畀人打得重甘

屌喊撚左 死黑警我屌你老母

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯

頭條新聞咪又係咁
煽動到大家仇警既情緒
我唔覺有任何問題

屌你老母港共政府！

痴撚線

喊下次殺警都唔割

屌。。。

黑警已經與恐怖組織無異
佢地已經潛伏前線
當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

永不割

係呢一刻, 正式宣佈
就算對家死人都唔撚割席呀

嬲到想喊

義士唔係condom

好心痛

他朝君體也相同，時辰未到咋

唔敢睇

冇鏡頭既情況下，真係唔敢想像
班狗個良心去左邊

睇到喊

好無助

仲要示威者今日都已經冇磚冇剩

睇完好不安 死黑警 你地幾時落地獄

睇到好心酸

有冇人有方法幫到義士

植牙唔平

想捐錢幫佢 想直接幫到佢

真係有武警扮警察，真係有武警扮警察，所以完全唔留力

Push

好撚嬲啊

屌你老母差佬全部都應該死全家

我屌 好撚想喊

記得 今日好多件事都要追究

但係最大果件都係 警扮示威者 呢個係任何國家都唔會出現

將「制暴止亂」變左我哋口號

好撚心噏

屌你老母黑警仆街啦屌 生cancer長命百歲冚家鏟

仆街 好撚嬲啊

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

好心傷

從來都唔應該割

好心痛
點解可以咁無人性

push

好心酸

啲仆街連一啲良知都無

警隊要血債血償

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

屌專登嘅正仆街

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

呢一晚真係嬲到痴線

屌你老母 睇撚到火都嚟 忍無可忍

廢警 唔撚識做臥底
只會扮示威者 , 垃圾!

唉

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

超嬲

五大訴求 缺一不可

推

好痛

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

睇到好嬲

過埋今晚 如果再有暴力事件

我絕對有理由相信 係警察搵人換黑衫扮既

苦肉計想屈年青人

有乜嘢代表到火起過痴撚線？

同問 推

好撚心痛 有冇人可以幫佢

嬲到喊

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

警渣死十次都還唔清

佢係咁講對唔住 黑警死全家

一定要反告使用過份武力，唔可以放過呢班冚家鏟

無做錯唔需要對唔住

屌佢老母

37秒果個應該係佢

唔好打???????
屌你老母邊撚個叫唔好打打撚埋你班畜牲

完全唔match!!!
搞到好似真係要say sorry唔再做暴徒咁

和理非
實有用啦

屌你老尾

無人性架!!!

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯、一米內行刑式掃射

仲用頭盔遮面 唔俾記者影

殺警都唔割

佢對唔住一次我個心就痛一次
對唔住啲咩啊！！！！！！！！！！！！！！

痛心疾首。

冇人性痴撚線

屌 好撚嬲啊 駛乜講對唔住!!!!!
係佢哋衰 攞返啲骨氣出嚟

屌 今鋪真係佛都有火

我真係喊撚左
好心痛

好撚柒呀

有無去到醫院？

好心up...

屌

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

心好痛

[請推]LAW- 卧底引導犯罪，叫Entrapment

睇到一半真係睇唔倒落去
好心痛

一人一 e連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

真係好嬲好心痛
佢仲要係咁講對唔住

殺

流哂血都仲禁人係地
不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

一定要back up

我睇到都好撚想喊

721

仲覺得警察啱嘅人有冇良心？

屌你老母

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

唔敢再睇 未試過咁心嗡

制服左佢用武力, 屌鳩佢

真係睇到喊 屌你老母

不要說推，請說
721
85
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証，黑警故意放竹落示威者書包到

植牙要約2萬左右

希望大家都幫幫忙

你唔應該講對唔住架！你無錯 錯既係黑警！死全家啦黑警！

唔撚敢睇 好撚心痛

嬲撚到震

你地個個剩係識跑

我屌佢老母呀仆街狗

屌你老母黑警

一早已經唔割

好撚嬲呀！！！！！有無律師去救佢！！！！！

嬲撚死人

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

要還㗎你班狗
好撚心痛

殺警都唔割
利申: 奉公守法唔殺生

請加英文字幕
POST REDDIT

屌你老母死黑驚

成班黑警俾中共利用都唔撚知仲咁忠心

兄弟頂住啊

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌 我朋友黎

not funny at all

無音樂
睇到好撚嬲

問題係個BACKGROUND MUSIC 九唔搭八

點樣都唔會割 求下你地唔好只係捱打

嬲到痴線

唔知正評定負評好

文宣加QRCode

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 近距真槍掃射示威者

屌你老母，我哋仲有咩可以做！！！

喊撚死 點幫佢

睇到喊有冇人幫佢架

無撚曬底線 心up心痛0安全感

班仆街一定有報應

警狗我屌曬你地老婆老母

我屌你老母啊

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

班藍絲肯定幸災樂禍

好心up

前線反擊
我唔撚割

好心痛😣

睇完今日就嬲。直接同班狗死過啦！！
次次比班狗打！！
幾時先會升級，火又唔用，打又唔打

濫權狗

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

我連睇既勇氣都冇，個人已經負面到一個點了

你班仆街嘅一定要落地獄

黑警 我屌你老母 食狗屎啦 你老母 冇撚當我地係人 你老母 死全家 含撚啦

究竟個男仔犯左啲咩錯先要咁樣俾人打？十惡不赦？無啊屌你老母 普通市民嚟架咋

我要剝L唒黑警啲牙

第二次三罷 集場集會

滅絕人性

唔好say sorry得唔得點解啊

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

以牙還牙 以眼還眼
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

唔好同佢地講對唔住！！！！！！！

有無人知佢而家點

佢講對唔住個下我真係喊出黎 停唔到個隻喊 到而家仲喊緊 我地做錯咩點解要咁樣對我地

借位

大家幫幫手

簽咗未？要黑警上海牙！

人神共憤

好撚嬲
一定要血債血償 禍必及家人

點解要對唔住
你無做錯嫁

依家啲警察好似想殺死全香港市民咁
Ps.勿忘721

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

大家肯企出黎未？

好心噏 完全訓唔到

最低武力？
仆街黑警

我無野講

唔敢再睇

DLLM Diu

好撚血

屌 仆街

佢冇錯，但要講對唔住

屌 1 米開槍

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

佢係咁講求下你求下你，點解？佢只係一個普通年青人

wanna cry

忍唔住爆喊

直頭係人多地方開投影機播

警察的確過分左
不過手上嗰條友佢都唔係冇錯

仆街克警全家生癌死

一命換100條狗命，傷左捉左幾多手足就kill相等狗察

我唔敢睇

今日好撚嬲

全世界一齊backup相同片！！！！！

各位，請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工
---------------------
如岩聽請廣傳！

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

心痛到仆街，我地到底可以做啲咩，有無人救下我地

好心痛，明明做緊正義的事，竟然要比人逼害到咁

捐錢

屌！！！！！
究竟點先贏到！！！！！！

聽現場記者講班狗仲要特登捉住啲手足個頭係石屎地度擦，流撚曬血。

呢個係我朋友黎見佢WHATSAPP最後上線已經係9點
屌你老母臭閪死黑警不得好死!!

最錯就係你條支那豬呀
邊撚到乞番黎嫁個連登AC

唔撚好笑啊屌你老母 乜撚嘢時候啊仲挽

你冇錯 唔洗講對唔住
就算痛都唔可以示弱

屌好撚嬲！！

721 黑社會 黑警死全家

推一推，希望大家知

屌！！

好撚嬲

睇撚到喊 黑警死全家

屌你老母死黑警

睇撚到喊左

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

推多次，班狗真係狗，無人性

睇到我喊出黎

好嬲呀！

721

黑社會死全家

佢邊到錯？ 講嚟聽下？

屌睇到個心好唔舒服

唔該幫手傳出去，呢d陷家產生仔無屎忽，生女比狗屌

喊咗，好恐怖

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

有殺警先定我個孫出世覺

呢d term永遠得個講字冇人夠膽做

Diu!!!!!!!!!

唔會仲有好警察
對佢哋仁慈即係對自己人殘忍

今天不出來 明天出不來

唉😭

有最新消息即刻話比我地知
好心痛

黑警作浪，反中亂港

你嘅牙，會由佢地妻兒賠翻比你

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

好嬲又好傷心

求捐錢link

死黑警屌你老母

唔忍心睇晒成條片

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

暫時未聯絡到佢

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

呢段睇到我決堤
屌你老母

如果你係憤怒，就做啲野，幾微細都好，唔好再理有用定冇用

簽名及廣傳
白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

真係好心痛 睇到喊左 點解爭取自由呢樣野會變左係要付出咁多覺得好無助

忍唔到

唔好呀

嬲到震
：（

點解講年青人要講對唔住？佢同邊個講？

屌佢老母死黑警

l前線如果夠人 唔該大嗌還拖

和理非入場未呀

好心痛見到佢好無助
真係忍唔住喊左岀黎

「警察還眼」

明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

呢個又係睇到好撚嬲

5. 過期催淚彈

記者可唔可以有共識，每日無論 點，頭五個，都問咗呢五條問題先！

黑警死全家！！！

喊撚左

好痛

好心痛...點解可以對一個手無寸鐵既後生仔落咁重心

個配樂做乜鳩

唔可以輸 ok?

屌你老母 殺龜都唔撚割

你唔洗同佢地講對唔住 錯果個唔係你

係我對唔住你
你無對唔住任何人
對唔住呀

個心好痛
呢刻仲撐警嘅人 真係完全冇良知

好撚嬲 屌你老母 心都痛9埋 呢班仆街真係癡撚咗線

痛心疾首

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

屌你老母 邊撚個整音樂啊

DKLM

黑警全家落地獄

機場
機場
機場
機場
機場

今日親身喺現場見，數千人，肯定多過而家北角同東區嘅示威者，但點解會無警犬？因為佢地唔敢！

屌 好心痛

真係睇到好想喊

推！死黑警

邊撚個有當過佢哋係condom？
無呀！半次都無呀！
每次發夢都會放埋佢哋喺心入面
求吓你同你哋唔好用依啲字眼，因為真係好打擊士氣，士氣已經夠低
我都想救到兄弟姊妹，求吓你哋唔好用依啲terms。

當香港人係condom嘅係香港政府同中共

睇到好心痛 無私為香港既人 咁樣比你虐待

你冇對唔住人啊
喊到傻左

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

不如群起反擊啦

一批裝備精良、擁有大量軍火的恐怖份子於葵芳站內使用催淚性神經毒氣發動生化襲擊

屌你老母我未試過嬲撚到咁撚樣

願意夾錢俾佢整牙

希望佢搵左律師先

好撚心痛

好想喊
有冇人可以整字幕，然後放上網？

721 811

禁住佢果隻鬼黎
黃色頭盔

點解要講對唔住

係時候反擊搶裝備

黑社會

救命 真係好心痛

班狗有冇人性好心痛 而家無人可以置身事外

救命呀 好L嬲

唔好講對唔住啦
唔知對唔住咩嘢
好心痛
仲係我媽send畀我睇嘅
佢平時好少send 呢d
我諗佢都代入左當佢係自己仔
多少都有心up

人地都有老豆老母架
廣傳畀班廢中廢老港豬睇啦
如果係佢地個仔，孫嘅咁話會點諗呀

黑警正仆*

一定要報仇

支持
利申由一開始已經係呢個諗法

痴撚線，成地血都仲㩒落去

痴撚線,有無人性
正常無曬反抗能力係要做急救先
真係好撚嬲,好撚想打死班仆街

可以點幫佢？
好心痛好嬲⋯

好心痛⋯

我睇咗一次頂唔順 唔好再睇

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

見到個女仔盲, 再見到呢段片
嬲到d眼淚係咁流出黎

血債血償

出埃及記21章23–25節
「若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。」

有乜必要呀

有無人幫佢有執返門牙？？
無既話一定要夾錢比佢整返靚d牙幾貴都比！

喊左

我屌你仲po
岩岩先喊完

SAD

唔好打啦 求下你，我已經被捕啦
你話警察有冇打你？
um... 我門牙都甩左啦 嗚呀...

屌你嚴刑迫供咁

班友癲到無血性

好心痛，完全唔敢想像佢當時幾無助

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

好撚嬲
睇到喊吖屌

夾錢俾佢鑲返隻牙

我屌你老母

唔夠膽睇第二次
屌班狗老母

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

依段片睇住瞓唔到

人有同理心

班恐怖分子無資格做人

好心痛 撐警既人良知去左邊

我唔知所謂警察侓有咩值得叫做人嘅資格
撐警如是 警隊即使無上前線執法如是
同流合污 恥與為伍

男人老狗睇到喊，係嬲到喊呀屌曬你地班黑警全家祖宗十八代！

完全睇唔曬成條片...
心好痛

金牙。

班黑警等比天收

係咪人黎？

屌你老母,邊個指揮官? 邊個比佢地係無威脅情況下近距開槍作出致命攻擊?

班警犬已經痴撚左線

我睇完成個人震哂 好恐怖

好心痛 一個被欺壓嘅人竟然要講對唔住

好撚痴線

祝黑警全家生癌死！

正仆街！

其實我對示威者真係好撚失望 特別係非前線 唔係因為你唔勇武
而係因為屌你老母閪尖沙咀果啲企得後一後但渣撚實枝水唔肯讓 我屌你個肥閪八婆你企咁撚後tg射唔撚到黎架 驚就咪撚扮英勇啦滅tg唔撚係遊戲比你貪得意搶分架仆街

仲有 原來速龍衝之前大半個鐘已經好多狗黎左 後面成班懶懶閒mon po唔撚同前線講不特只 叫撚哂你班撚樣企鬆啲比前線跑 你地唔撚聽手足咪比人捉撚哂囉屌你地老母臭閪

如果呢場活動輸 你地呢啲懶懶閒冇貢獻 連傳遞訊息 遞水都唔做嘅「抗爭者」通通有導致

仲有轉場嗰陣響地鐵度屌黎屌去 屌你嗰撚認同咪各做各囉做咩咁撚柒響咁多cam之下互屌 九龍灣矮大聲嗰個講緊你呀 EQ嗰好咁撚低啦

我係好撚嬲 香港好多人都唔撚抵幫 好多人都寧願焦土 但我屌完就不計前嫌 唔會割蓆 因為我地得返大家咋 敵人係政權呀 忍都好捱都好 屌落去呀求下你地

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

而家已經發生咗人道危機 呢個香港已經唔再係香港 大家唔好再諗 要呢個地方係呢個政府底下會好返 冇可能了

好多和理非仲係有一絲希望變返之前咁 社會好返 經濟好返 唔好再傻啦
穩定返又點 極權政府 黑社會警隊 無限濫權 呢d咁既社會 你甘願屈服 你甘願唔理是非黑白 咩都唔理生活到就算?
唔好再咁啦 放棄而家既香港 唔需要再諗個經濟會唔會好返 之後點
如果你仲有良知既話

屌你老母黑警
祝你落地獄日日比人拔牙

可以點幫佢

嬲撚到。。。。。。。黑警死全家

仆街

屌你老母係咪以為自己好撚好笑

對唔住呀對唔住
對唔住呀對唔住
對唔住呀對唔住

睇到真係好嬲
原本睇到個女示威者失明已經眼濕濕但係我都忍住
睇到呢條片真係唔掂，眼淚爸爸聲流出黎
前線嘅手足我真係好多謝你哋

Be strong! 我睇左兩次，無勇氣再click睇第三次。我無喊，因為已經無涙可哭。
雖然我唔識你，但想同你講：頂住呀巴絲！

柒婆與黑警都係人民公敵！

人是有底線的，警察已經成為傷害市民既魔鬼

香港人要清醒

係我地對你唔住

我好後悔開聲睇

721 821

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

好撚嬲呀

不要說推，請推以下

［8•11］
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

嬲

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

啲仆街會有報應

好心痛 嬲到喊

屌你老母 睇完嬲撚到

無人性

香港人輸在太善良

理想還理想, 天份還天份, 都要要夾先得架

DLLM 痴撚線
黑警死全家

搵人幫下佢呀

痴線！！！佢好細個，做咩打得咁重！！！今晚係咩人？飛虎隊唔係打恐怖分子咩？普通市民點解要咁打法

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

要幫佢

721
811

推推推

屌你老母垃圾黑警

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

再冇人企出嚟

你個孫未出到世 你已經比班賤種popo捉左去

咁近中距離開槍

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

文宣/民間記者會！！！！

義士係片講左自己名
請問有義務律師幫手嗎？

活靶

仆街好撚嬲

㩒住手足條仆街著到成個示威者咁
25死全家

想喊

好嬲， 可以點做?

仆街喊撚左，我屌你老母！

今晚真係好撚過分
求下各區街坊 全部去圍狗屋 18區一齊
屯門已經準備緊 葵芳做緊 西灣河 黃埔都搞緊 另外有啲區都做緊
唔知今晚咩事既 睇一睇新聞 一米距離唔夠掃射手足 射彈入葵芳
幫手Share出去 pls
傳到18區 遍地開花 pls
Share copy字好啦🙏🏻

唔出 唔去 都係各大區 討論下 組織下 睇下做唔做到 唔好一句 夜 無人就算 pls 出面幾區都做緊啦

仲有 聽日都要做 聽日機場升級 癱瘓機場

好心痛...

睇撚到喊，真係好撚無助

睇完嬲到訓唔到

屌你好嬲啊好撚心痛
咁樣對我地手足仆街啦

推
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

好心痛
嬲到我

屌你老味黑狗死賤種

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射

係近距離而且射頭啊仆街

如果今次比黑警贏咗，真係唔敢諗以後嘅香港

真係唔敢睇落去 好心痛

黑警你地全家落地獄 屌你老母臭閪

「拉你返去俾警察打！」
「唔係啩」

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

您老母
死黑警
含家產
一定要清算班仆街

幾撚時同你玩 呢個就係班狗打人個陣個狗樣
一模一樣 認撚住啦

好嬲呀， 訓唔到呀

屌喊到仆街
好心動

黑警要還

以前覺得黑警死全家好刻薄
但今晚之後真係嬲到震
好嬲憎班黑警呀

真係好心痛!好恐怖呀......

黑警絕子絕孫

佢自己都有衝啦佢自己都話自己錯道埋歉

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推出國際
要求國際出手
好撚嬲
嬲過元朗

好心痛

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好無助，好難過，仲可以點

佢地已經唔再講任何道理 咩都做得出

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

今朝4點起身
應該好眼訓
但嬲到訓唔到呀仆街
班義士真係好慘 好心痛

係Instagram, Facebook, youtube Live平台，其他國家直播時留意香港警察謀殺香港市民惡行，以喚起其他國家人啲留意同支持

忍唔住喊撚左

希望巴打冇事
真係睇到好傷心

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

屌你老母 係咪痴撚線

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Up

屌你老母死黑警呀！！！！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

又嬲又心痛

幾嬲都好
幫幫手backup所有直播
特別係tvb同對家既片! 唔該晒!

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

佢每道歉一次就心痛 有冇方法幫佢

有冇人知依位巴打係邊間警署？佢媽媽搵唔到佢

好心痛。。。

瞓唔著

屌......

香港依家已經每日都係六四
但係已經唔再需要用坦克車

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

黑警！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

比人禁傷口位義士 原來係比狗扮示威者陰

屌你老母都唔夠用...

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
match

四個字
以牙還牙

嬲到好辛苦，就黎忍唔住，好嬲，好嬲
戒左煙3年，都要整番包

聽日機場見

記住每一樣 全部還返比popo

香港將會變成西藏一樣
每天受到打壓的小數民族

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

道歉法官會判輕啲？
警方唔用暴力的話﹐佢會唔會道歉？

你 唔 洗 答 我

我已經嬲撚到想靜下

唔知點解特別心痛呢個仔..（個人對係咁屌人個d比較唔鐘意sor）有冇得指定捐款/直接捐比佢？

bgm乜料呀 搞到ON9曬

雖然唔識佢 但睇到好心痡好似親人比人打咁

真係唔夾 拎走啦

再貴都比！一定要比佢植最好既牙

記者會共識

幫手推

我想捐少少心意..settle後可代聯絡？

痴撚線 殺左你全家咩
邊個暴力先呀
死黑警

老母睇完眼濕濕 佢話唔需要同d黑警講對唔住 士可殺 不可辱

好撚慘 .........RIP 香港警察已經唔係知法犯法
戰爭已經開始了

Diu 黑警不得好死

痴左線
721
811

好撚心酸

屌你老母死黑警，長命百歲百病纏身啦屌

面對敵人 小小傷就投晒降
一啲志氣都冇
就算死都唔可以放棄

好撚心痛
721 811

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

我立即屌你老母

香港已經進入大屠殺時代
解放軍已經變成警隊一分子

警察點解咁唔專業同eq咁低？
真係無人性變左公佈私仇？

野就唔係咁講既...

我好撚嬲 屌你地仆街警犬。

Wdiu

垃圾黑警必有報應

屌，痴撚線

屌 痴撚線 。。黑警點解可以咁無良心

救命啊
有無人可以幫下我地

佢一喊我就跟住佢喊
做得前線一定唔會想對黑警示弱
但最後佢喊左岀黎
唔係一下，係喊左好耐
佢已經絕望

不嬲都係鋤心口

未入差館已經講曬對唔住，入到去為求自保可能供曬所有人和事。

唔好落音樂 唔需要煽情 就咁睇已經好嬲又好傷心

好心痛！！！

有相熟牙醫幫到手 有冇人識斷門牙手足

呢張圖一定要印到周街都你

呢條真係核彈黎
一定要share比藍絲親戚
呢條唔係睇到嬲
係直頭會睇到佢地驚

唔係問你

黑警死全家

香港人如果你選擇做藍絲﹐是對抗爭者的極大侮辱。求求上天保護香港所有義士 !

仆街黑警!

下次殺警都唔割

問題係唔match呀屌

呢位手足我今日下晝同佢有一面之緣
我係ssp遊行到警署 然後就同佢加一班手足一齊再轉場去銅鑼灣
我仲記得佢個袋未拉實 我幫佢拉返好 佢同我講唔該晒
我唔明 點解一個本身上晝仲正常仲好有士氣嘅人
就忽然間俾人折磨成咁樣
返到屋企細心睇呢段片 因為見到佢個背囊 我認得個logo
我記得佢係白色頭盔 同埋佢把聲
好唔開心 岩先喊到好辛苦
喊係冇用 我知 但係個心真係好唔舒服好唔舒服
我哋一定要贏
一定要加油
呢場戰爭而家先岩岩開始
我哋唔好覺得氣餒
我哋一定會贏！

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

起佢底
個垃圾黑警database整合好未 係時間到佢地感受白色恐怖

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

死黑警 我屌你地老母

冇認錯+同名差唔多樣既話 係我朋友
如果搵到講聲

我屌佢老母閪

唔敢睇 好心痛
仆街黑警

其實都係示威啫 又唔係殺你全家
人嚟㗎 有血有肉㗎 點解可以做得到仲要下下咁重手

警隊根本係一個邪教

成班黑社會 流血啦都仲打

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

點解要禁撚樣對佢，塊面磨到出哂血，仲跪落佢塊面度。。。好心疼。。。

我睇到喊 真係好心痛 點解一個手無寸鐵嘅年輕人要俾你咁對待 成地血

心痛 please share!

仲要比警察臥底出賣

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

推呀

點解可以咁樣 已經無反抗仲好大力咁㩒 真係想殺人

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

睇到爆喊

因為有啲人Be Water係咁跑 冇人停低過幫自己人！！立法會果種一起走嘅精神去左邊？？！！！！

真係嬲撚到喊

睇完真係心up

屌你老母！！！！！！
死黑警 成世都唔會原諒你地

死黑警

黑警冚家剷啦！
屌你老母

An eye for an eye

屌你老母真係。。。

割你老味呀？一定唔割呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

對唔住呀

DKLM黑警

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港崩牙驅已經誕生。

屌你地啦p牌系
試下比人捉個個係你地

睇到喊出黎

好慘 黑社會打人就唔拉 黑警死全家 屌你老母

CLS

個義士D慘叫聲 屌...

負評完又冇人駁

真係好心痛 唔敢睇。。

嬲到著火

仆街 喊咗。。。

屌你老母 死黑警

黑警已經唔夠形容呢班垃圾
好心痛 唔敢再睇

睇到好撚心up

睇到好心噏

push 721 811

推！！點解！！佢地憑咩咁樣行私刑！！！一定要諗辦法幫佢

我喊到收唔到聲

以牙還牙 以眼還眼

Block 你唔係

單機喇 p牌仔

就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

你指乜野係笑話先?

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

其實我唔明佢講緊咩係笑話
屌還屌,明左咩事先屌

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

歷史會記載班仆街黑警
死全家

好撚慘😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

嬲撚到 人地都有啊媽生 個老母睇到個仔咁樣比人磨塊地 真係心到跌撚埋出黎

死黑警 仆街死全家

睇左一次 唔敢再睇第二次😞

人人都係文宣組！文宣圖集中post

無人性都成地血都仲踩住人果頭磨地呀😭😭😭

An eye for an eye
A tooth for a tooth

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

死全家

夠鐘起身痾夜尿喇！！！！！
就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

所以可以掃射？ 行動目的係要死人？

見到呢啲畫面真係好心痛

有冇人可以攞走啲濕鳩音樂再po過 我想share

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

啊啊啊啊啊

籌錢俾佢植牙啦

搵到啦

佢係咪有家姐㗎我朋友有家姐

同埋住山區

共產黨同特區政府係最大嘅黑社會

我都唔清楚 隔左幾重 我唔認識佢同佢家人 只係幫人上黎問 希望你朋友冇事

有冇人知佢而家咩情況？

我朋友同佢同名 外型相似 而且在冇上過任何社交媒體我都好希望唔係佢

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

海牙軍事法庭

屌你老母恰d 弱雞就叻

先唔講衝啱定錯

係呢啲情況下道歉根本唔代表啲咩

正如黑警屈打成招唔等於真心認罪

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

係北區醫院牙科嗰邊見到甩牙義士，佢睇咗牙
3隻狗圍住佢

道歉又唔代表啲乜嘢咁我仲有咩好講
咁樣叫屈打成招
壓住佢咋喎
真係點講都講唔贏連登仔

分明太痛
求放手姐

好想喊

除左出名嗰幾個, 好似唔太聽過有人畀人打

😭😭😭

屌老母死黑警 點解可以咁賤格